邊度有日本杯麵賣

去日本果陣成日落便利店買杯麵做宵夜,有幾種好撚正
返到黎香港後好難搵得返,想問下有咩地方有好多種類既日本杯麵賣

日本

唐吉訶德

一tin

日本便利店

唔好笑啦,好想食

日本囉

我以前住東京都係食合味道大柸裝。。。去market place睇下有無。
話時話做乜去日本食柸面。。食個吉野家都係300yen

日本城

759

CitySuper?

宵夜姐,便利店樓下方便